一人一個最憎嘅廣告

最撚煩一定係呢隻
玩乜game都見到
連fb,utube,ig都賣廣告
打機果陣又要逼鳩你睇十幾秒

推

王國紀元

垃圾game

Hi大家好

大支野

黃秋生個個 又長又嘈
勁撚on9

講開tri乜鳩個abc都好撚嘈

連登仔鍾意睇廣告？

好彩嚟到韓國咋！

hello hello hello 我係永樂呀

屌

創世破曉

嗨大家好，我是香蕉

香蕉 山豬

屌呢個傻鳩
成日hello hello
以為自己好有特色

吃兵 堆塔 拆主堡 PC體驗

酒店？
Traxxgo

如果的世界

酒店 住宿

uplive個廣告,d女超柒,跳埋d核突舞,想嘔